包圍荃灣何傳有冇得諗，要求同校長對話！

間左校係石圍角，

冇得諗，唔好學埋689 d仆街嘢

唔係對話左咩？